［突發］東涌東薈城擴建部份開幕

全港最大型的名牌折扣商場東薈城名店倉擴建部份現已試業。商場樓高7層，擴建後雲集高達150 個國際品牌，全年提供低至1折的折扣優惠。至於，最受東涌居民關注美食廣場「食代館」位於7樓，而UA戲院亦即將開幕。為慶祝全新東薈城名店倉閃亮登場，商場將會即日至9月1日期間推出一連串以「全新型格 暢遊盛夏」為題的推廣活動，顧客憑指定消費更可專享精彩購物禮遇。

東薈城名店倉擴建後食肆數量亦翻倍至超過30間，以滿足東涌居民對餐飲需求。當中美食廣場「食代館」佔地9,000平方呎，裝演富有本土情懷，配上傳統特色建築竹棚及水磨石等，設計有心思。其他食肆包括：六小館、洪師父台灣牛肉麵、春水堂人文茶館、牛角次男坊、元氣壽司、一風堂、Outback Steakhouse、樂天皇朝等。

參加互動遊戲觸碰水果贏取冷壓菠蘿汁

活動期間的週六及日(8月24-25日、8月31日、 9月1日 )，商場二樓天橋同時特設「炎夏消暑樂園」，讓顧客參加互動遊戲贏取飲品。顧客只要驅動單車，扭動方向盤觸碰水果，獲取指定分數，便可免費獲得「bless」冷壓菠蘿汁一支，清新涼快過盛夏。凡在商場任何餐飲商戶單次消費滿港幣300元或以上，即可登記參加遊戲一次。

Source:

好似好吸引

吖屌 開錯台

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？